IZONE有12條女 個IG就日日都放牙演出黎

一個霸左四格

有咩問題

牙演越黎越正

收嗲小粉紅 blocked

樓豬好靚仔

OK LA
日日去街市都有人讚我靚仔

醜人係鍾意整色整水 乜能野daily chae邊個想睇

放多幾張牙純牙周牙真牙英好過啦

屌你啲毒撚真係好撚煩

煩到你唔好意思囉

又借刀

屌你老母！又偷我幅相去做icon

izone12個人 呢張cap圖有12張相 1/4都係daily chae
我想嘔啊屌你老母
1/4係牙英牙純就話姐
咁撚樣衰開個私家ig單機啦屌

真